faker退休前有冇機會拎多一冠？

想睇佢拎多一次世界冠軍

無

Skt粉師

SKTT1師

轉去dwg做後備應該可以痴到個冠

冇

過氣師

Faker粉師

退居後備有機會，始終操作開始追唔上

世界賽就冇

有 可以轉玩手機版lol拎冠

是唔是淨係識Faker

最撚衰都是bang

李相赫回家

同埋wolf

印仔同wolf邊個肥啲

仲有terry同effort

Faker可否不要老

terry係邊個...
剩係識JAG Teddy

想佢退役食吓女無咁辛苦多d
留低打只會被黑粉攻擊

我做lol 手機版既marketing 既話一定會挖角佢做生招牌

我

faker過哂氣啦 我soloq都贏佢

唔識呢啲廢柴

faker應該退得休啦 無以前嗰種1v9能力

s9最後機會啦
冇㗎啦

好似佢有代言定賣韓國廣告

Faker師

上年最有機
除左g2 其他隊隊佢地打法都有優勢
點知就係遇g2

冇啦 Tyler1入左T1 一個打五條路 faker冇機打

仲要揾一大堆退役既pro players 去玩手機版既比賽

落去打CK 2021應該有機拎冠軍既

手震師

Faker teddy巳經準備好

輸了恩靜 贏了世界又如何

為了定延
我願意放棄冠軍

恩靜呢啲閪女人 不提也罷

要去當兵啦

垃圾faker 更加垃圾印度佬

好撚靚仔

換走世一下路同ad 再講

尊重拉

隔離啡色頭條友7下7下噉

睇下GENG世界賽廢到咁 但係T1 都打唔贏

唔睇無faker的世界賽

電莖師

仲有5年時間

見到clid條柒頭又輸比G2真係笑撚死
無Faker 你一場都贏唔到呀 攬撚住你嗰BDD被人3-0啦

已經代言緊廣告

唔換條下路乜撚都冇啦

輸到個樣好似死老豆咁 笑死

唔換JG就真係乜撚都冇啦

Ellim好過cuzz

人地玩兄弟lol

去恰新人

搵國棟頂佢個位

佢退完仲要服多兩年兵役

老啦

上年為咗隻真眼送走場game俾G2
怪得邊個老啦真係

真 退啦 咩名譽都拎夠 唯一三冠王
洗乜受班hater氣
仲要受cuzz

同埋真係老啦 唔係缺口但係都唔係一線carry
風風光光走好過啦

Faker 呢幾年賺個啲夠唔夠佢過世？ （佢咁慳家）

想當年佢隻ruse同Galio真係j出血真1打9

下年迴光返照贏返冠軍返嚟 雖然無可能 但都係會期待

夠過三世

咖喱一打九 啲隊友重到
真係經典戰役
望下今年啲咖喱四不象
諗返faker啲支援真係快撚到 唔同級數

仲要畀hater笑

我估佢如果有幸贏多一冠會即退

上年到佢自己雷

Fake粉絲

成隊個腦load得太慢 開唔到團就唔夠g2玩
下下贏巴龍輸game

希望dwg今次贏到g2啦

叫佢同Tyler1開直播算啦 fucking kimchi

最後個傻閪rascal塊面閪到好似想打人咁

無人記得bengi都三冠

ok 我錯 唯二
bengi夾faker先係skt

單係獎金都1200萬美金
未計SKT開比佢既薪金
未計冠軍造型分成
未計廣告代言
未計最新做股東

其實無咗Wolf之後就係咁
最史詩果場comback (S7打EDG)都係wolf call

你個名

想當年用五局Galio ，局局一個打九個，打到班大陸仔自閉

團隊經驗黎嘅
最勁係最後comeback前其實下路可以開
佢地計好果陣無objective hold住唔開
忍到去最後先係中路一野翻盤

獎金全隊分喎

自己上網check
13年開始贏咁多季聯賽
有乜咁出奇

忠實Faker fans
個名玩吓膠，勿真心

同埋話哂都LoL最高成就既人
有咁多獎金有乜出奇
Faker係電競史好似prize pool頭十都入唔到

仲有直播錢

仲有佢屋企人
有啲野計唔到
不過佢咁鬼慳又悶
實夠錢洗幾世

正常
Dota csgo獎金多過lol 咁多

唔洗好似 係一定 lol prize pool細到pk
我諗Top10唔係Dota2就CSGO包哂

踢走cuzz同effort jg升oner上嚟同ellim良性競爭下
買個sup夾guma
faker做bengi個位 應該有啲機 但要養一年新人先
唔洗組艦養唔熟 靠返青訓 好過買埋啲二線

btw有冇睇舊skt去旅行 好搞笑

完場直接同對面真人pk

同死刑宣告打
邊個贏

抵佢架 s7有肥閪花生打入決賽都唔再戰一年 趕走哂班豬隊友諗住冇死 點知s8 s9仲衰過s7

想睇GUMA

關faker咩事你覺得毒撚faker對roster會出聲咩

望住faker退疫就等如一個時代嘅終結
亦都係我青春嘅終結

Fater aka The Cry復出有冇機會拎多一冠？

轉做support make call 開戰應該ok

好撚想佢攞多一冠先退
不過真係無乜可能
下年佢有得出world已經心滿意足

有冇睇過faker玩牛
troll到

Fater與4個麵包仔

Lck冠同洲際賽有機
Msi同s冠唔好諗咁多啦

教練用新人 整隊夾左兩個星期的黎打geng
用新仔打ruler 點打

無冠話同faker同lv真係笑左

個下真係可一不可再
無記錯 輸緊10k 但一個完美團戰打番晒黎

個場真係睇到呆撚左

blank條廢尻先係最撚激氣，仲要咁厚臉皮次次用zac都用佢呃番黎既skt skin

即係關係到世界賽門票，唔通教練明知廢都派咩
個原因咪唯有原隊仲廢過夾左2個星期既新人囉
GENG>SKT新人>SKT原隊

上年打G2果陣一拆隻真眼果陣
手又震口又震，開始受唔到壓力，其實真係要退

唔應該開隻犽宿啦

武者震

咁細個就退休

佢都有skt 股份
算叫老闆
有冇冠有乜所謂

嘉里歐

電競黎講
24唔算細不過未算最老
後生有 Rekkles16歲開始打 Pobelter14-15添
老既好似Yellowstar果D都仲係D次級聯賽有打下

嚇到震多D
知果下即輸大局風向

其實doinb 都仲打到，faker冇可能打唔到
就算反應差左都仲有意識搭救

伸手撚冇追開 有冇keyword search嚟睇

最多人睇 獎金最少

但大區選手人工係高嘅
唔係等獎金開飯 細區就繼續收皮

YOUTUBE打SKT VS EDG就會出2017 GROUP STAGE個場
呢場團戰真係可一不可再

RULER淡定表示屌你班仆街，舉撚左3場都舉唔起你班廢J

CSGO 個RPK 31歲都仲係d Top team打緊 根本年齡唔係問題 何況csgo仲食反應

算啦 老了